# Backend REST API con Python & Django

Este proyecto es de valor academico. No se espera que este proyecto sea llevado a un ambiente de desarrollo o produccion.

Este proyecto ha sido creado para aprender a crear una __RESTful API__ con __Django__ y __REST framework for Django__